港獨本土友和平散水有乜問題？家下要鬥激咩？定係笑人既係五毛狗？

今日有班賤人笑鳩菜街集會和平散去

首先有幾樣野要搞返清楚

左膠有問題既地方唔在於手法唔夠激，而係當遇到手法比自己激既抗爭時會割席！

社會入邊負得起激進後既代價一定少於使用和平手段，但其實和平手段一樣可以爭取港獨，兩者之間毫冇衝突。大家繼續各施其職，做自己做到既事，衝既留返比D學生青年，有頭有面既政客為前線學生說話向公眾解釋，咁先係分工合作，一齊為所謂民主努力。

現時你所支持既港獨未成氣候係事實，連初一事件既譽論戰都輸，大部份外人都唔認為暴動罪罪成係咩一回事，仲有好多係認為你係抵死！咁就證明文宣先係最重要！

社運文宣從來都係最重要既一環，利用文宣去改變人心就係改變社會，要改變社會就要隨時用上二十至三十年時間，而街頭行動甚至使用武力推翻政權只係可能係幾日之間既事。

所以支持本土或港獨既朋友係呢刻社會冷淡低潮下唔好作無為既犧牲，黃碌撚就係咁既意思。

咪撚再理笑鳩你和平散水既仆街，呢班人係同五毛無分別，若果今日你地再比人捉哂連文宣既機會都無埋

當日就係笑左膠唔夠激，呢架黎搬龍門

仲有，你和平，吹噓乜野以死相搏？

主要都唔係笑緊呢樣嘢，
似乎係你未搞清，追下POST先啦

再仲有，當日五毛係解收五毫子做政治打手既人，呢架本土以死相搏出黎和平散水笑你唔得，同你道不同比你屈五毛就得？

所以之前有人話有部份本土膠係屌錯焦點，搞到今日自搬龍門

結果為左滿足自己set錯前設既標準走去同人鬥激，但從來唔知自己一早屌錯point

本身泛民就係唔係玩暴力，點解唔割得蓆？無合何來有分？

平時就話泛民hea做無用，口講各有各做，大台比你拆埋啦，到自己做完比人打擊就返黎怪泛民割蔗？

係熱狗嘅錯

熱狗頭面人物冇咁屌過
而且泛民係連文宣都鳩做，有版你睇，佔領第一日已經想柝路障散水，泛民係連抗爭都稱不上

本身泛民就係唔係玩暴力，點解唔割得蓆？無合何來有分？

泛民果然係人渣

收嗲啦，平時開曲線post你就叻

又入泛民數 仲未知衰咩，港獨狗真係快d摺埋

唔玩暴力就人渣？

一早話咗港獨泡沫股黎，果陣吹到咁大，家下輸到一敗塗地又唔肯接受現實
正係識搞破壞 分化 洗版 屈毛屈泛民打手，慢慢圍爐做小眾啦
仲有你條賤種唔好扮無呀，一年開幾百個曲線po屌泛民，乜原來港獨派正係識埋呢d搞小動作

笑柒你地未笑柒你地囉
依家唔比人笑柒你地咩？做得出就預左比社會公評架啦